一句講哂，陳嘉倩定梁凱寧？

陳嘉倩
出生日期：1990年5月20日
學歷：香港中文大學英文系學士
香港浸會大學新聞系碩士（輟學）
技能：古箏、唱歌、演戲、揸車
緋聞男友：陳志遠、崔建邦、鍾培生
📷ig: kasin520

梁凱寧
出生日期：1992年7月22日
學歷：香港浸會大學新聞系學士
香港中文大學醫學院耳鼻喉—頭頸外科言語語言病理理學碩士（修讀中）
技能：鋼琴、芭蕾舞、單簧管、爵士鼓、結他、潛水、揸車
緋聞男友：N/A
📷ig: maggieleung0722

陳嘉倩：

梁凱寧：

正評：陳嘉倩
負評：梁凱寧

梁凱寧for sure

正皮俾個包

技能：古箏、唱歌、演戲、揸撞車

細路先會2揀1

想要個包多啲

梁凱寧啦,個格順眼好多

大波寧

梁凱寧都唔洗緋聞男友
佢自己有拍拖

真係完全唔洗揀
陳嘉倩西性格
點睇都唔順眼
撞車完全冇歉意
以為自己真係公主
真係笑死人
鍾培生彈鐘未

完全係呃負評

梁凱寧高貴d
陳嘉倩應該淫底

仆街得個殼

正皮比你

陳嘉倩有客串過支那個乜鳩拆彈專家....憑呢點已經對佢麻麻地

支那合拍片

屌你
我想正評個包
又想負評梁凱寧

搞到我好撚亂呀
點撚樣開post架

TVB不了

梁凱寧
有身裁丶有學識丶有愛心 ，起碼冇咁臭閪港女格

雖然話好似係19年之前就客串左....但始終覺得唔係幾好咯

梁凱寧各方面都完勝

陳： 樣靚腳正
梁：樣靚波大腳正

勝負已分

一句講晒 有奶便是良

唔知鍾共有冇試鐘屌過嘉倩bb

陳嘉倩

寧b屌打晒

只可以講一句：
勾鼻真系屈機

嘉倩死忠，佢中學個陣好正

狂做義工

唔撚洗諗 一定係梁凱寧

吓 陳嘉倩個master冇讀完㗎？

樣：梁凱寧

腳：陳嘉倩

整體評分

梁：90

陳：80

離罩bra

陳嘉倩個垃圾master係做乜撚嘢？
俾佢扮醫護？

3. 周可茵

Maggie for fucking sure.

陳嘉倩好撚樣衰 邊忽靚

想做狗公

有無烘焙撚解釋下點解個包會焗到咁

maggie 啲相根本無出全力

但都夠贏

咩叫出全力

要晒兩個

個人中意玩波多過提子

冇露咁多

樓主聰明少少張兩個掉轉就可以呃到大量正評了

傻仔都識揀

技能係揸車
屌你

細路先以為有得揀

暫時未搵到梁凱寧衰嘢 都幾屈機下

整容樣柒到喊，邊撚個開始叫佢bb架

梁凱寧正好多

重要原版咁樣衰

聽好多friend同佢合作過
都話佢好nice冇架子又玩得

陳嘉倩個樣越嚟越怪

淫唔淫我唔知
閪就似

梁凱寧愈黎愈正，又有學識有愛心，氣質都完全唔同level

要follow

咁閪都話正

搭巴士成日見 個陣真係正

麥詩敏啦

梁凱寧呢幾張屈d

繼續做你死忠啦

淨用腳屈機，讓賽

麥詩敏個額頭好大

泳衣照都未出

梁凱寧仲要自己有車
揸左好多年

邊個大波啲

上次睇佢ig你問我答
好似18歲已經開始揸

一向都梁凱寧正好多啦

結他嗰張

點解梁凱寧followers少陳嘉倩成十萬

唔洗問啦

一定係梁凱寧

凱寧 BB 正咁撚多 邊有得鬥架

梁凱寧

以前覺得陳嘉倩靚d
但轉左做藝人之後開始有d反感
都係睇下大波妹算

想做枝結他

屈負皮，樣正大波有愛心有良知超曬班喎大佬

梁凱寧可唔可以著到好似陳嘉倩咁

仲要係黃

個心心咩事

要愛情定麵包 我揀面包

中學相
應該冇隆胸

佢自己加架

鐘意嘉倩但投左凱寧

原post已經加
唔比人睇

電視上：
陳嘉倩》梁凱寧
現實：
梁凱寧》〉》陳嘉倩

點解陳嘉倩會走左去做藝人？

屌中學已經咁撚大

電視上都未必，youtube睇下港台 醫生與你，有梁凱寧做主持

Maggie

大佬咁對嘉倩好唔公平
level差咁遠

CLS

梁接近完美...大波樣靚有愛心有良知夠黃

#98

agree

掂啦

有波先係女人

凱寧

陳嘉倩第一張相咩事？
我以為技蘭

屌

梁凱寧個樣好淫

屌你老母 陳嘉倩 跟本同肛交敏同一類 閪女人啦 睇個樣己經知閪到仆街

邊有得比 呃負評

係邊到拎到大圖番黎

佢FB

梁凱寧鋼琴八級
芭蕾舞八級
PADI Rescue Diver
仲識揸車、揸飛機、結他、單簧管、打鼓
咩人嚟

仲要拎英國BC passport

點媾到

J 撚死人 好過份

死因：

長人中刻薄顯老靈氣全無

其實兩個都唔靚

陳都叫靚？

靚

巴打咁清楚佢考過d咩
最屈真係係學揸飛機

神級女神，內在外在都有

真

當年我朝朝晨扯住番工專登開電視睇梁凱寧
咁就一個good day .
仲洗揀？

半個鐘又多左幾百負皮

梁凱寧全勝

左邊個肥佬好似電車痴漢

第二張圖

好彩梁凱寧依家無做，唔係仲要pair埋藍永做節目

你件垃圾港女

梁凱寧好撚樣衰

個罩離到咁佢都po

離晒大罩

吊你厄負評

車尾燈都見唔到

心地都真係好重要，心地差真係可以完全扭轉局面

大比數拋離

pish

對腳白滑到

仲未有人po梁凱寧d沙灘相?

可唔可以全部要

等睇梁凱寧中學泳衣伸脷相

羅鈺文

粒lin

有得兩個要曬都唔會要陳嘉倩
肥毒撚插過的西

是但啦 反正都無得屌架啦

b到c姐未算大
但樣真係頂級

我兩個都想要

梁凱寧好好多 陳勁假太扮嘢

梁凱寧個樣老過陳嘉倩

連登仔真係好善變

陳嘉倩滿足連登仔

每個post都總會有d
陳xx都叫靚？
梁xx都叫靚？ 既人

已win

梁凱寧正好多喎

左右都，中間就算啦

Tifa

陳嘉倩好似人妖

前面個男仔係邊個

陳嘉倩識滿足連登仔露下波露下腳
梁凱寧真係無露過波咁滯?

原來佢地兩個都係90後黎架

真。女神

我follow左咁耐都係露腳多
好少露波 一係緊身小小既衫先見到

Post下自己讀書 玩樂器 好過露波

天生美人

陳嘉倩雖然無波又西臉
但都好想懲罰佢

你個野壞左

屌你老母呃負評

佢咁澎湃 一露嘅話肯定網絡暴動

Why not none?

條仔就爽

梁出名爛口㗎

好想比佢指住黎屌
仲要兜巴車埋黎

陳嘉倩，貧乳 正

估唔到咁一面倒

仲要好多皺紋咁都叫女神

樓豬想呃負評

睇佢ig 真係多才多藝

梁樣完勝
性格就唔知啦

走光遮住囉，俾你啲鹹濕仔睇咩

你係咪青頭仔嚟咁樣都話大

我地係欣賞佢氣質

絕對頂級

無計兒登多青頭

睇完隔離汽車台個post ,見到陳嘉倩個技能有揸車真係

下巴好瓜子

Maggie sell氣質駛撚露波就咁睇相都分到高下啦

正解

好過啲出名閪既

梁凱寧啲圖正到
波樣腳全能

寧寧

我揀梁凱晴

做老婆定做so先？

ig 又一張福利圖

唔撚同level

邊度黃？

你條底褲就黃

佢係咪有整容 個樣好怪

完勝果兩件

好過晒果兩件

梁定陳

原來咁仆街

係呀，佢考過督察添
藍到黑

原來係扮黃

咁佢兩個個鼻真係好大呀嘛

要J都J第個啦

中學大學係真係有種清純氣質
但越大越拜金feel

Follow左梁好耐，睇晒佢啲post同story發覺佢真係由內至外都係完美！

Marketing 姐

兩個都唔要

我要羅鈺文+馬莠荃算

手天使

sorry 我屌打曬佢地兩個啦

羅鈺文但呢排好少出相

咪玩啦 陳嘉倩鏡前鏡後兩個人

本身對陳嘉倩都有好感
睇完佢揸車之後
覺得佢性格應該好港女

坐左幾耐？

好想做當地小朋友俾凱寧錫呀

好想奶梁凱寧黑絲

根本就邊到有錢埋邊到啦鍾培生
陳雞倩性格又閪都唔知佢憑咩老是常出現

梁凱寧喎唔係仲做緊tvb咩

無做好耐

原來係咁 我因為佢係tvb做unfollow咗好耐
而家follow返先

陳嘉倩藐藐咀定jip jip聲

Maggie cls
一邊上堂(full-time)一邊教書一邊上節目做主持
上堂啲嘢要温 又要準備教書做主持嘅嘢
聽到都覺得攰

陳嘉倩個技能 揸車
認真

揸飛機vs 撞車

梁凱寧 正好多

混血
佢父母有溝英國種
利：睇報導知
上次我咁講，d人話我講大話自己去google啦班人

樓主你讚一個人需要踩另一個人咩？
覺得好hurt

：我兩邊fans都唔係

印傭

右邊條仔

陳嘉倩個樣好老

吓我個post好中性
我都冇講我撐邊個

否認咗啦
俾PR打手屈㗎
坐咗幾耐

時間管理達人

佢離開咗tvb先開ig

有無人可以教陳嘉倩揀個岩size既bra

其實陳嘉倩個樣顯老
除咗眼大大 易出相之外
其實梁凱寧愈睇就愈正

一撚定係梁凱寧

仲要豐胸

呃負評咁過份

肥野岩我

堅實陳嘉倩

但個包唔肥

不了

之前有個痴線佬

屈佢辭職做狗
冇人理就屈佢遲d 嫁狗
再屈屋企人做狗

宜家又黎上水再屈

一定係梁凱寧!
以做主持比較覺得梁凱寧做功課足過陳嘉倩
陳嘉倩似只會跟稿講冇額外嘢問嘉賓

洗撚豐

許禎不嬲樣衰

樓主直線呃負皮

開頭個節目唔錯, 藍永揸fit之後變晒質, maggie見唔對路即走

藍永加埋右邊個條，早走早著

正解。
果然好多傻9連燈仔比啲女呃
由其呢啲半個公眾人物
同埋好多時ig 既相同片都係經營出黎
特登堆切到咁樣， 營造到個形象好正面
唔整到咁樣，邊到搵廣告代言
你估真人真係咁樣咩

唔係考狗 係考海狗定入境呀柒頭
不過好似衰撚左